貓貓偷食植物

有冇人隻貓試過偷咬植物
佢地咬左我媽d多肉植物 見到有牙印
點先知佢地有冇事 同埋如果有事會有咩症狀

好果方面諗, 貓唔食得草咩? (利申: 真心唔知)

貓係會食D植物去清腸胃 同人會食菜一樣
你另外比D貓草佢食就應該唔會再食你阿媽D植物

貓都要食菜嫁

我係驚佢地有事
呀媽d植物唔理啦

貓係會食植物 有機會嘔返啲毛髮出嚟 當清腸胃

唔食都食左
觀察下 d野擺好d

咩植物
有啲可以食
有啲要睇獸醫

不孝

類似呢隻

不如問你阿媽棵植物既品種
就咁得張網上班好難判斷

藍石蓮之類

我媽都係鳩買我觀察下佢哋有冇唔妥先
唔該巴打

上網查啦

再嘈食埋你阿媽

好得意可唔可以影張牙印黎J下

貓可以食草食菜, 對佢地黎講唔主要食糧, 但有助消化
不過唔係隻隻植物都啱貓食, 你搵下邊D 植物對貓有害, 細心D 睇下屋企隻貓食緊嗰D 有冇問題.

你意思係D多肉植物有冇事？

衰貓仲想咬

我有睇d台灣 blogger講有d得
但佢哋冇講邊啲唔得

睇相應該似係呢一個

之前買乾花
佢都係咁咬
食完仲要嘔一地都係
次次都想打柒佢